如果你中左武漢肺炎你會點做？

報案

去曬18區警署報案

去差館報案

入紙申請舉辦撐警集會，同眾多同路人聯誼

支持藍店

益力多 水彈

中左肺炎
中埋右肺

舉辦撐警集會

去參加遊行去商場坐巴士地鐵儘量傳播
寧為玉碎 不作瓦全
終極攬炒方法

狗署見

乖乖去報案啦

去各區狗屋坐返幾個鐘。對住個冷氣風糟瘋狂咁呼吸

可唔可以唔team kill 黃絲先

去各區警署報案

又幾好笑

搵幾件警犬陪葬